(捷報) 國泰航空載客量跌94% 日均乘客僅598 人次

國泰航空 （293）今日 (16日) 公布3月客、貨運量數據， 3月份載客18,539人次，按年大跌94%，收入乘客千米數按年減少 95.7 %。乘客運載率下跌 28 個百分點至21.2 %，以可用座位千米數計算的運力則下跌 90 %。在今年首三個月，載客人次按年下跌 98.4%，運力下跌 91.7 %, 而收入乘客千米數則下跌 98.2 %。

日均乘客幾時變0?

東方好耐無狙擊因航

機組人員都包入去嗎?

竟仲有600人咁多

wfc

前排先屌完佢地班倫敦返香港特別機賣得貴

幾時摺

倫敦佔幾多

有啲高層要飛幾地
尤其呢排公司要搬外國地方

唔包，唔少啦，去LHR好滿

9成係移民英國客

除咗移民，邊個去旅行?

在空中的柳屌黑絲腳銳減

香港而家係咪禁左BA?

仲有菲傭 印傭呢？

政府送錢 點會摺

LHR

國泰有事就要救
港龍就睇住佢執

幾時跌啊個股價咁硬

都係移民或轉機人數，今時今日重有邊個敢100%寫包單出國去旅行唔會中武肺或變種

跌咗啦，2個月前

5.x 依家7.x好硬淨

>3月份載客18,539人次，按年大跌94%

即係同舊年3月比較？
舊年3月除左英國返黎既留學生，仲邊有咁多人搭？

6+7兩個位超硬，去財經台搵人燈吓啦

佢自己cut曬啲機係咁架啦